今日大家唔企出嚟爭取香港獨立，第時因為咁錯失咗香港獨立嘅機會大家就會後悔一生

人哋印尼同嘉泰農尼亞都有膽爭取獨立點解香港唔得？今次好可能就係香港獨立嘅機會，又話核彈都唔割，點解港獨就割？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

只要有美軍保護，獨立就唔會有問題，日本韓國都係咁

香港獨立

以香港特殊地位，香港獨立絕對唔成問題加泰農尼亞同印尼係因為無利用價值先獨立失敗

呢個係下一步，要慢慢嚟

推

同今日屌係70, 80年代唔爭取脫支一樣
到時80 90 00後就會比30 40後屌

雖然係,但係點樣日本韓國都係咁

爭取左雙普選先
如果有雙普選 但掛羊頭賣狗肉 背後大陸仲一直插手干預嫁話 到時再提倡港獨就更有力

西區警署 西區警署 西區警署

請支持國難五金西環店

西方嘅加泰隆尼亞成功獨立咗未？

特殊地位係指咩？

要成立臨時政府！

第一步一定係臨時議會, 民間記者會係一個好好既渠道。
唔係就會好似上次西環9up完冇人理

灣仔手足，會唔會考慮宣讀831宣言？同埋成立臨時政府？